含過楊onQ 梁耀忠，你問我答

楊on Q 全黨保送醫改

白頭佬 保送大口狗做主席

再含泛民我死全家

第一次你就應該死全家

同你差唔多 放棄左香港了 準備移居canada

通常再含死全家個 d 人，唔知點解會繼續含

我落街果陣

見到高登個個都話關鍵一席，比票本民前係浪費

超區信左高登仔話佢係泛民比較正氣

正皮左
.以後唔敢

再含我永世做中國人

如果立法會係阿仙奴，販民就係雲加

雲加有建樹

販民？

駁唔到